又到聖誕 又到聖誕

今年聖誕節，LIHKG 聖誕卡終於登場喇！

大家可以即日起，係以下指定嘅售賣點以定價 HK$20 購買，仲有其他已經推出嘅產品出售㗎！

聖誕卡銷售點：
尖沙咀 - Double Piggy Living Mart
首都廣場一樓 F133 號舖
11:30 - 21:30

葵涌 - Store___90s
葵涌廣場3樓3093號舖
14:00 - 21:30

荔枝角 - HongKong_IN
永康街41號匯華工廠大廈3樓C座26室
12:00 - 20:00 (逢星期二休息)

屯門 - 尖茶
華都商場地下7號舖
11:00 - 21:00

深水埗 - Ladybird’s 甲蟲部屋
福榮街54號地下
10:30 - 20:30

啱你買 | ArmUBuy

仲有期間限定店舖
葵涌 - Trulylittlethings 小籽
大連排道35號金基工業大廈7樓C室
2020年12月19-27日 12:00 - 21:00
同場仲有另外十五間寄賣店嘅產品㗎
敬請預約

想知道嚟緊有咩新授權產品，或者睇下你附近有冇銷售點，即刻 Follow 以下 Instagram / Facebook / MeWe Page 啦！

收嗲啦屌你老母

Hi

連仔

lm

1st

爆買

買嚟寄俾入面嘅手足一流

jeng
g持

咩料啊

20蚊咁貴

I’m

相比起其他卡
又真係好似好貴

聖誕連狗呢

知唔知我做緊乜嘢公司啊
你成世都入唔到嗰啲啊
廢柴

將account 買賣證券交易化囉
出 account 價格期貨

人血饅頭

好靚

白色幾型

有無電子版賣

柔道姓誕

連狗

後面係點

又出黎搵錢？

幾時有聖誕icon?

女神收到實好鐘意，平安夜唔平安啦

唔買呀

廿蚊張

不了 人血饅頭

屌你老母

產地係邊度?

有冇得買一張唔駛俾運費？

祝黑警聖誕死全家落地獄

有咩問題
你哋肯課多啲金畀牙連就唔洗搞到咁折墮
仲好意思做免費仔阿之阿左

五毛狗

呃錢不了

廿蚊一張

Made in Hong Kong

未見過黑警？

落舖買

好過去搶

你老母

邊忽值20

清算下d 5毛喇唉呀

同埋連白信封的

加多個$1

聖誕一啲都唔快樂呀 收嗲啦

去樓下七仔買

幾靚喎

好似冇乜新意

連仔近況好嗎

大家俾負評

清好波

推！！！！

連仔幾時update whatsapp sticker
好想要

聖誕ICON呢

推

唔好啦畀次機會

唔中意就quit 連登

聖誕icon呢

包唔包連登賬號

唔鍾意畀我屌就quit連登

笑撚左😂

港島冇得賣

寫俾手足

有無得加錢要你喺張卡到簽名

不如我出十倍價錢叫牙連親筆寫屌你老母
寄俾鄧pk

已follow mewe

其實毒撚一個更開心

matt leung 不如你唔好叫matt leung
你索性就叫linus哥啦你

真

有諗過
如果回唔到本就去馬

貴

同學

廿蚊張點會回唔到本

一定要寫

幾時先可以改返個username

你幾時再考

咪能送 有就當場係佢面前撕爛佢 屌你老母

快期停曬

屌你追擊我

係呀係呀繼續鬥啦

連登指數

sorry 我語氣差左啲

唔好意思lo
以後server錢it狗自費
反正佢哋唔洗出糧 食西北風就飽

講緊聖誕卡就講黑警
到底你有幾愛佢地？

冇港島

聖誕sticker 幾時出

Proudly

仲以為有icon

冇人寫畀我

正版連豬

你寄張郵票叫人地再寄返俾你？

冇得好似RFID保護卡咁供應直送免運費?

Btw RFID保護卡仲有冇咭套送

呢個post啲人咩事
好多搞搞震

幾時出全Set whatsapp stickers

wow

佢哋淨係可以keep10張卡
（有錯請指正）
最好用信紙

unlock 翻啲聖誕icon 啦

連登仔月入三萬用廿蚊支持下都要死咁

屌你老母

G持

友善有能用？

有連尼住簽名既我先買

收嗲啦堡主 你隻手咁肥 遮晒成張卡 寫唔撚寫到呀？

仲未有聖誕emoji用既喂

jm9

因為時間太趕，寄到你度都已經過左聖誕
同埋扣埋分成＋公文袋＋運費＋人工，凈買一張應該會蝕賣
所以放棄左

二十蚊一張只係叫做平過hallmark同citysuper果大堆

好波！

雲哥好波

寄多張俾屍永清

個post成班癡撚線

留名

收皮啦P牌仔

例牌屌你老母

Thank you連仔
而家買RFID仲有冇咭套送?

張紙同墨水成本賣俾你好唔好

佢隻豬狗貓比你tg wtsap 無限任用抵返晒啦

出面買sticker都要0.99usd啦

想問RFID保護卡門市有冇得買？

P牌仔

你係人地主場屌，你分清莊閒先啦

施永青

清係施永青？

因p廢言你個論點係？

G持

可以

有好多間舖都有，你可以係 Facebook / IG / MeWe 講返你係邊區，可以解答返你

感謝

ok ar
but rubbish 懲教署 may reject wor

要買黎支持下先得啦

年半以黎從來無撚表過態
開親POST都係賣野賺錢
賤種許業痕真係識搵食

主場唔撚屌得？咁你記撚住唔好屌林鄭

yep free sticker wor

JM9

精神病？

我好撚精神！

笑咗

毒撚叫雞基金呢？

冇老母麵

20$咁貴聽日收工先去應該賣晒了

咁都記得

柔道聖誕

咪走數啊，走數的話改名做「浮雲（偽毒）」

之前勸毒撚唔好叫雞 話將來女朋友會介意 原來得啖笑 根本唔會理

我話成立 冇話幾時成立

甘你老母咩

唔識中文字？

寄比施生

Good job

攞毒撚叫雞啲錢去買聖誕卡仲好啦

收皮啦 毒撚唔值得被愛

支持

施永Ching

人型天橋。。。

聖誕快樂!

可唔可以出腦魔figure

黃色呃錢圈?

中原地產！

截晒郵先出

屌你好冇整埋D垃圾

港島區無？？

收爺啦

屌你老母聖誕快樂，施永青

方丈份人...

唔識雲哥？

會唔會遲左D

小心佢話隻連豬屬敏感類
唔比寄入去

帽哥都唔識
你食屎啦扮老屎忽

施永青真人上連登

邦巾你屌死咗佢

Lm

好可愛 聽日就去買

$20買張紙！？

而家先出 想寄俾施永青

唔好嬲，等我送張二手聖誕卡俾你

香港係香港人主場

做乜個個屌admin

唔撚覺

屌得好 連狗明潤我地

$5 比盡

幾時同759出卡

想收卡

笑撚咗

好靚喎

真心覺得連猴同連雞好慘, 明明連2016開壇, 但就偏偏錯過連猴同連雞

毒撚仔

相認

俾你發現到

$20/張
$$$$$$$錢錢錢錢錢

$200張吖不如 我買

上年無聖誕，今年都無! 下年可能同支那接軌，永久取消聖誕節!

笑撚死

食手足饅頭？

咁撚多藍屍都唔撚ban仲想人買

ching都3字頭

甩咗p

又到聖誕。

20蚊一張卡

入面收卡有限數量，大家盡量寫信啦

好耐冇見呢張

收皮啦食人血饅頭

寫信啦，每個手足只能收廿張卡，其他要坐完先會俾返手足

P牌一推

支持你連仔

冇腦魔

不如你下次開live表演食屎，效果一定勁過呢句，我一定比個like 你

聖誕icon仲未有，屌你老母

想要紅色嗰款但想要連豬

廿蚊張？

20蚊張連仔今次唔fatfat 都難

今日買咗聖誕卡先出…………

做乜9

不如連登一齊送聖誕咭俾施老闆

忽然諗起上年首鄧炳強is coming to town

屌你啲地方咁偏

幫手支持下啲小商戶
行多兩步姐

原來有黃字巴

香港人主場比中共搞到hihi 咁wor ching

做乜撚嘢

個server 唔洗錢？
用freeware又冇adv
你想點？
奉旨俾你啲垃圾免費用？

又鞭

自己畫嘅野拎出去sell都唔得

屍生

冇人幫襯未回唔到

浮哥好波

雖然未賣，不過我估計回本係有啲難度嘅

你好鍾意呢招

都叫做師兄啊

施永青原來有上連登

仲以為你出嚟呃水
既然係咁幫你買返兩張

咁夜未訓

蝕本搞黎做乜

_(:з」∠)_

屌你老咪咩運尼住你條死肥鳩又出嚟cap水

想要連貓

點解會有人想人知自己有上極右仇女論壇

現時所有產品大部分利潤歸寄賣點所有
並且採取不賣出不收費形式寄賣
亦有人拎左貨賣左唔找數
嚟緊會係社交平台慢慢介紹返過百個寄賣點

除非清到倉就有錢賺
但機會比較渺茫
搞手但求打個和

12月18先出好似早咗少少
寄都寄唔切

連登經濟圈

係呀，真係遲左啲既

咁早點會瞓

水魚價

痴撚線起底睇你開既post 唔會見底

寄張俾C生

留

有簽名即買

連尼住 我想屌你屁眼

我想屌你屁眼 連尼住

可以準備定都得
用返本身個白信封有得諗
唔好好似C生咁送返比人
同埋我手字出名樣衰
之前買過我簽名盒啲人應該知

施生

點解無腦魔同連鼠份

白色果張咪有

腦魔：咁我呢

唔係原創角色嚟架喎，唔會整

比林早洩告侵權就仆街
但明明腦魔係大家既

支持 啲字幾衰都買

連鼠好可愛。。。要求正視連鼠嘅存在

原來係咁

等利是封，高清化未有定案

連鼠

可能收到就後悔

咁早起？

IT狗唔洗瞓

閣下係施永青本人？

想屌你屁眼

下年整埋肥絲聖誕卡俾大家悼念下

轉咗去幕後搵錢辛苦晒佢

聖誕icon呢？

連仔...
我11月19日係armbuy落左單買

到而加仲未收到

負評既人乜撚野心態？

你係咪FB條友？

比訂單number我睇睇

錯啦，只係證明連登MK比例開始多過毒撚

扮改歌呃人入黎可恥

藝術設計子分類......

人血

見證新成哥誕生

會唔會比黑警針對

哲學題
連仔自己留tg使唔使bam

哲學題 點解要Bam

即係有用做寄賣點就賣得？

唔明你講咩

支那落閘放狗，仲香港人主場？
97之後香港人就已經係四等公民

邊間拎左貨賣左唔找數開名

有無諗過出連豬亞克力匙扣
亞克力好嘢嚟 照用2D圖就得 又夠靚

研究下點整先
識唔識有人整開

比多少少時間佢先
雖然都拖左幾個月
老實講有咩困難咪講聲
最怕十問九唔應

有聖誕icon用未

香港警察仆街衰格

設計部趕工中

港島又無

送唔切貨去

下次係港島整埋

另外想問下港島有冇lihkg pig figure賣

有，你邊區

港島有十八個寄賣點

南區 或者 銅鑼灣

收咗中共錢

Felice Cafe & Pasta
銅鑼灣希雲街12號地舖

謝謝連仔

聖誕卡期間限定店舖 12月18-20日
Store___90s
銅鑼灣波斯富街108-120號寶榮大廈1樓A17舖
12:00-22:00

買咗6張 120

Jeng ar

只係諗左一張張個價錢
冇諗到買幾張加埋會覺得貴
下次會諗埋

thank you

原來港島有

葵芳仲有無？

其實聖誕咭點解唔整set 3張一套

Hi mon po sir

一人一張俾施永青

好撚正

買咗9張支持下

收貨

你睇佢啲散貨地點先講啦
岩you buy中共嫁？

【時事台】[轉載] 有關當年對連登的查冊及整合內容

聖誕課金週，終於出LIST上線啦

應該有呀

屌你咁貴

尖沙咀白色賣哂，去緊補貨

我要曬

因為冇諗到

係咪可以見到連仔

唔好啦
今日本身冇諗住見人

想同連仔瘋狂慶祝聖誕

聽講應該過一兩日整好

好靚，幾時有多啲寄賣點，聖誕快到啦

聖誕卡唔會加點啦...
因為都冇時間了...

唔好搞我啦

已入手

遲下啲卡可唔可以整細張version 方便送多啲出去

lihkg pig figure 新界區有冇寄賣點？

聖誕icon 有得玩未

想要

新界咁大你係邊區
有幾十間舖

幫你變成真嘅

貨已補

真台客
大埔安慈路3號翠屏花園地下09號舖

Park Cafe
大埔南盛街16號南盛大厦地下6號舖

三多炸脾
大埔翠樂街11號美豐花園地下1號鋪

白色好靚

冇計，呢張個concept我比，一定係最靚

毒雲
今鋪真係冚家都識你毒撚無朋友

收嗲

Dllm唔加慎入

出腦魔我先買
成日冇腦魔

好好笑

push

灣仔有冇得買卡同套呀

應該有生之年都唔會有

最近係老銅

聖誕卡期間限定店舖 12月18-20日
Store___90s
銅鑼灣波斯富街108-120號寶榮大廈1樓A17舖
12:00-22:00

應該冇，不過唔好認為咩都係我做先得架

錯手ban錯咗咪含得撚橡皮糖

買左15張加連豬

好得意

我買咗白色即時

啲卡好靚同得意 正皮
隻連豬其實我覺得整得樣衰

買$300送個座，搞到我買埋隻連豬

笑死

$20 咁貴

1張忍唔到手

好多人寄
唔止一張啦

買俾施永青

連仔聖誕icon 係咪仲未出？
見到有啲人已經攞啲聖誕icon出嚟

想嘴啖連仔o唔ok

not

可以打code出，但未可以係drawer選

想要 但係12月中都過埋先賣聖誕卡咩玩法，11月中出就差唔多

人手唔夠整唔切呀

辣殺

連仔 有人放假消息

要ban返佢幾日

agger

呢啲舊icon嚟，不嬲可以人手輸入

但佢發放假消息 都要ban返幾日
小妹條氣好唔順

冇係fb搵過你
btw啱啱老豆收信話有包comdom寄比我
收到了
唔該哂連仔

想要白色 但屯門冇

送緊貨去，九點到，但佢九點就關門

你今日行哂全香港未

葵芳即時

笑能死我

買左兩套，一套送人一套收藏

咁又冇，呢兩間尋日比得50張
所以唔夠白卡賣

多謝大佬

買咗白色，好靚

貨已到

連尼住: 阿斬 即刻bam左呢條友acc

會唔會考慮新年出利是封？

我9up下
希望你賺錢同時可以繼續真心撐住 唔好令我地失望

會，設計中，仲未finalize到

不過問問先
大家認為利是封幾錢叫做合理
應該十個一包？

你肯出
我地買
多多都比
麻煩VIP加多啲功能
留名功能增加到5000

至少10個一包
但以我為例一年都派～100封
你20個一包我都係咁買

d icon不嬲都出左
冇呃人

唔識 又唔係成日上連登

今日都特登去葵芳買

連豬好可愛 不過設計有d單調

買咗其他兩款就走咗

已課金兩張

幾銀先得架

如果普通利是封，我expect 2蚊以內1個
咁如果係d 立體利是封，靚既話5蚊個我都ok

拎左報價睇下咩環境先

好得意！

幾靚

嚟緊會有新既

連仔armubuy上面嘅送貨方式有個叫台灣直送產品專線，即係點？

某D台灣產品專用
買卡唔會用到，我琴日試完

意思係可以送去台灣定係由台灣原產送過嚟

銅鑼灣仲有無貨 想今日收工去買

師兄 冷靜啲先

而家未話冇貨

連仔, "過百個寄賣點" 即係邊度

唔知，同你問下
我諗應該係台灣嚟香港

list未整好，有啲舖又唔想入公開list
你係social media講你係邊區
會答你附近有咩點
而家大部份係得公仔賣

深水埗
甲蟲部屋白色就賣哂
聽日補貨

誰又騎著那鹿車飛過
忘掉投下那禮物給我

而家邊度仲有得買聖誕咭？

深水埗白色無曬

一陣送貨，我諗6-7點左右

除左深水埗白色冇貨，其他點都齊貨
一陣補貨

啱啱3隻買晒

溫馨提示
21/12 (聽日前好寄, 之後寄可能會遲收)

冇腦魔
求連仔出連狗公仔

整啲豬既劇痛經歷
令我哋有啲卻步
如果有人識門路整可以介紹下

去緊葵芳買3 set 希望仲有

白色好似話得返20張，6點幾會fill貨
CWB白色已清

係咪真人補貨

有假人送貨？

荔枝角 - HongKong_IN
今日去仲有唔少
要買就快~

想講本人

想買但啲點 咁少 咁神秘 咁唔就腳

有幾神秘？

連狗月曆

係呀

整唔切啦大佬

咁可唔可以俾哂全香港成個list?

近嘅聽日狗衝去買

捨得ban5毛同pr未？
剩係識出產品賣 其他野就唔識理？

聖誕卡係得呢幾個點
Figure 就一百間鬆啲
想知附近有冇就可以係 Social Media 問

Ok thanks!
特登出去搵黎買，囡囡好鍾意連豬！

好
唔該連仔

搭單問多樣
想問下而家喺海外買連登產品可以點買，有fd想買但唔知點送過去

集齊一套

係咩國家？

有冇考慮出月曆卡? 唔想望住保險公司/蛇齋餅傻一年

座枱月曆定放入銀包果啲卡...

A5左右用黎痴係牆度睇個d
座台月曆應該都有需求,不過你應該整唔切

有台灣同美國

LM

旺角冇得賣

冇

我要新喊豬

tg @lihkgpigfigure

你叫我

我宣布腦魔已被眾人遺忘

清好快手

好
我遲啲叫我個fd try try
係咪所有產品都送到

無連狗

你去文具鋪睇下廿蚊買唔買到一張

睇佢要咩，要幾多，報返運費姐...
台灣冇問題，美國報關比較煩

請注意腦魔並非 LIHKG 之原創角色

咁多連登仔只服雲兄

咪再騎劫

吹咩

點申請做寄賣點。可以找數再拎貨。賣唔晒我自己解決

tg @lihkgpigfigure 或 #2 各社交平台

負皮太多我諗幫大家回下帶會好啲

正

即日去到幾時 過去睇睇先

想買連登產品好耐

你幫木耳del post先啦

佢就快底褲都俾人起埋

應該冇咁快，睇啲舖頭

木耳需要支援…

08年上高登 到而家轉過黎 想買啲產品好耐 做手信都好

大家既訴求我已經幫大家轉達左

而家冇了，CWB臨時舖已執

而家邊個鋪仲有

全部都仲有貨

大家如果得閒冇屎痾可以去下大連排道個場架，仲有好多其他嘢可以睇下

葵涌 - Trulylittlethings 小籽
大連排道35號金基工業大廈7樓C室

一樣

順手買埋張卡做禮物

幾時出埋利是封？

設計中

沙田呢

我們會期待的。

沙田冇聖誕卡賣

應該會賣多排先回收

聖誕快樂

旺角或大角咀邊度有買

尖沙咀仲有無第二間鋪...
本來個間試到去先知今日遲開

頭先去tst買，點知冇開

南洋中心 UG9-11
短期租約去到27號

同埋Double Piggy店主有時只係出左去交收
等幾個字就會返舖的，今日三點後佢會長駐

尖沙咀首都廣場暫時白卡賣哂，一陣4點左右fill

岩岩先睇到有

不推文做乜